朋友剪了一個油頭，大家覺得怎樣？

Royal級髮型

清識波

條坑好freestyle

我覺得𠝹得幾型

又binc

你有朋友剪過嗎？

又回帶

紅海式油頭

大峽谷

好似話gel完頭無咁覺喎

100度角加紅海頭

呢個都幾潮